到底asso 點揀好

幫人問
到底hkcc hkuspace cccu 邊間好啲
Ps如果讀 HRM

Hkcc

點解咁講 有冇原因

升學率最高

但升學有分好多架喎 佢想入返三大 係咪都高架？

HKCC 入三大路過

你讀咩科 如果hkcc讀hrm 要幾多gpa

我讀IT，我諗HRM 要3·7 以上 唔太清楚

cie

HKCC啦
hkcc啲lecturer 好好人
好願意解答你問題

好似聽講會直接講tips

唔一定
有啲lecturer會
有啲唔會

想升返上去一定係入CIE

見cie 成學率都幾高， 身體有fd 讀完都升到。不過聽過cie major pe 唔太掂， 如果樓主讀pe 就唔好揀呢間啦

見cie 升學率都幾高， 身體有fd 讀完都升到。不過聽過cie major pe 唔太掂， 如果樓主讀pe 就唔好揀呢間啦

咁bba gpa要幾多 同通常入返到邊間

bba 就難講， 因為競爭大， 起碼要有3.7 , 聽過3.4,5都無offer,至於其他文科 3.3/3.25都有， 不過每年gpa 會通脹， 每年個分可升可跌。

入邊間唔太清楚， 可能你去連登啲offer database 搵會有更真實的inf.

HKCC啦(唔係理大開嘅Asso, 唔好揀本部Asso會好深)
除咗武肺都要學生返去考試
大量NDS又就哂班NDS
講到升學同讀起上嚟真係HKCC

本部既asso?啫係hkuspace ？我唔太知點分

我啱啱搵到個18/19 但data好似俾人del 左？ 唔知係咪我禁錯

搵埋17/18, 睇下點再諗都未遲

不過坊間所謂的升學率你都係唔好太信， 佢地好多時會包埋8大+ 自資， 所以個%可以去到好高。我覺得50~60% 入8大 就差唔多。 不過唔同科就另計

Hkuspace都升學都唔差 三間入面hkcc=hkuspace>cccu

即係理大開(理大同HKCC係兩樣嘢), 有得喺Jupas揀嗰啲, 唔知而家仲有無, 但有都盡量唔好揀

除咗CCCU

因為人哋話hkcc同埋hkuspace 好大競爭 好多名校生入面 會好多壓力
之後佢有問過人 有啲人讀hkuspace bba 讀到死咁滯 Gpa炒晒
佢只求入反八大 最好三大

有人話cccu可以大機會入shitty 同cu
而我有朋友都用左3.7 gpa 入返
所以都想聽下cccu有咩唔好

屌間間都係咁 你想上返去就要努力唔好話咩競爭大唔大btw 朋友讀hkcc bba大部分都有靚gpa 想上返3大就hkuspace 我覺得

以前cccu係屬於Cityu 依家唔係

入番cu? 樓主之前入過?因咩事出番黎重讀asso?

個個讀asso都係爭返入大學 揀邊間唔會令你競爭少啲
啲人冇能力讀大學又走去讀asso咪讀到死咁滯
有能力嘅 成個sem走堂都照攞A+

唔係我讀asso😂

想知道係幾時嘅事

總之依家入既都唔係

咁如果唔係嘅話有啲咩嘅問題㗎係咪會比較難入返shitty

hkcc咪就理大搞

你張asso cert咪變左澳洲咩咩咩大學附屬學院 但係以前會有城大個名 你讀得好同樣上得返

推HKCC
啲lecturer大部分都好好人
啲科目一係背野科 一係數學科
根本比心機讀 肯背 肯操pp
個gpa靚就梗 加上hkcc係poly旗下既
poly收親生仔都收低分啲
不過志在3大咁就uspace啦
cgpa 3.98左右都上得翻kongu e&f

ive league世界第一

有心想升返上去嘅就揀一間最撚多廢材嘅asso 就好似CIE咁 好撚多大陸哩 亦都好撚多唔撚上堂嘅MK仔MK妹 你入去認真讀嘅就等於刷grade

利申：身邊有frd DSE全部LV3都可以CGPA 3.5以上

但廢多 佢又怕goa俾人拉低 如果grp project
真好睇佢彩數係點

啲Mk 妹正唔正 想屌

Asso啲course通常都係group project + mid term + final
Group project比盡你咪又係30% 你mid term同final攞A最終都會係A

CIE3.5同CC/太空3.5你估會收邊個

bba 個話， 2 個都唔會收

啱啱睇左cccu佢%係自資同八大一齊計77%

係呀 所以你要小心佢地fake 你， 連登個database 先可能俾到個比較真實的數據俾你

啱，BBA跌咁個A都唔使考慮 文科撚3.5就有機會

而每年agv 957入 八大自資同資助學位課程 而畢業生大約有18633人

洗撚tips咩 有個fd讀俾啲嘢我睇 易撚到仆街

但樓主對CU執念咁大的話retake算啦
一來唔收year1二來senior entry極少位

咁入咩翻姐 你本身都唔係

睇錯自膠

我力推cie
Cie唯一好嘅係啲人好撚廢 大概平均dse13-15 所以如果你dse18分以上就代表你喺cie入面已經係食物鏈嘅最高層 cgpa大概可以平均有3.5以上 而入大學只需要cgpa3.4以上 (今年科大商科係收緊3.4 低過以往)
所以喺cie你唔係要同人競爭 而係唔好俾人拖累 慎交友就可以穩攞高gpa 同埋cie本身少人 所以你同到professor 熟就可以至少唔使爛grade

但相反讀得hkcc嘅 差唔多有3,4成都係攞緊dse18-20分 即係代表你要同呢班人競爭 如果你英文差就仆街啦 仲有一大推誘惑 ocamp 唔同society 笑撚死 入到asso仲玩ocamp 屌你 入翻大學先玩好冇

利申 cie 3.6 入科大business

都話左唔係我入
我師妹問架

我幫師妹問啫 佢今年dser

咁你師妹都應該幾唔掂下 對自己咁冇信心 一嚟就諗住asso

其實都係嘅 睇翻今年nonju 入到ust business嘅得一至兩個cie 但事實係唔係三大唔收cie 而係cie入面嘅人大多都攞唔到3.5以上 所以如果你喺cie攞到cg3.7以上 基本上係入硬大學 至於cie會唔會俾人奇視就我可以答你唔會 如果大家都係cg3.5就睇interview la仲睇咩邊間asso

cccu自從賣左盤就不了

一定係hkcc
佢入左第二間一定後悔
唔信去non jupas po都問

利申 hkcc打手

CIE 一定要讀體育

唔係好認同Ching你

我本身英文差到飛起 得2 係hkcc咪照樣爆4，照入3大 我識另外有個friend 英文仲差過我 Ielts都考左幾次先過到 佢gpa都唔差有3.8 都入三大

另外你講 有Ocamp 唔同society 咁又點？ 如果你真心係想入返U 其實你可以唔join 開學就摺拉巴 上堂前努力睇notes 將唔識啲字翻譯下 等佢講到咪會明多啲 再唔識咪落堂問Lecturer咯

所以話 乜誘惑呢啲根本唔關事，你gpa係點 睇你勤唔勤力 加埋你自我管理能力 我自己都有玩ocamp 但講真就真係識唔多讀書夥伴，不過你可以了解多啲hkcc嘅嘢。最多Re U唔去 努力讀書 咁大個人 玩唔玩就自己諗啦

仲有想講嘅重點係你已經同啲能力同你差唔多嘅人鬥 咁都鬥唔過就真係諗下自己係唔係唔適合讀書 讀下High D或者學一手技能就算

我力推HKCC
係因為佢有好多資源support你
加埋 at least 個名大 你入返U都容易

我諗佢係想講 Jupas 有得揀 Poly（本部）有開 Poly Asso，
而 Hkcc （多數跟E-app報）係 Poly 轄下嘅自資專上學院（紅磡灣）
所以要分清楚

兩者有分別

其實係咪呢兩年先開中國人副學士

認真答你，hkcc係polyu親生仔,而bba人最大水泡係itc，親眼見到身邊有人3.1x都入到，所以只求入8大，一定係hkcc.

而入三大，就可以考慮埋hkuspace/hkcc，感覺hkuspace好似比較多人入三大，但讀商科，要入三大，gpa爆4+dse lv 4+/ IELTS 6.5+ 可以話係基本。但若然你有咁既能力，仍然建議都係入hkcc. 因為hkcc師資、校園環境真心唔錯

梳.. 糾正翻，hkcc入三大爆4係基本， 太空就可能3.8+

公關傳訊副學士?

若要入八大，咪揀伍倫貢